想信伊斯蘭教 有咩規舉?

信咪信囉，有咩問題？

唔準屌處女

去機場大叫 ALLAHU AKBAR 即可加入教會

點解想信？